美股認真討論區 MXLI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

tesla最後逃生門

tsla 跳水格，準備人踩人

真 快d走

數字巴

我都係
唯有月供+profit margin慢慢pump大

我都係風林火山先開始睇
最想睇利家與松
加賀百萬石

盤前升得少過蘋果嘅股係咪垃圾黎

痴線睇左樓上幾個留言以為跌穿700

BTC 又準備ATH

美股 最後的瘋狂
建議轉買十年牛市港股

Tesla今晚升破900

蘋果都已經夠垃圾

瘋狂龍,今晚大家又可以訓醒數鎂

永遠支持月供2800

少年股神最後逃生門

BB終於生性等咗大半個月終於可以gel

do you mean : MSFT

今日推post好快

呢2套比較流於男女關係主線，我Skip左

變左日本POST

盤前，盤中

今日再唔走冇得走
最後逃生門

多咗好多新人

2800 atm 981

咩事數字巴

wiki講日本個神武天皇睇完覺得好好笑

一日一蘋果，返工遠離我

mara

石巴今日會唔會take左profit先

bb

有班傻系新手入黎攪事，死撚開啦

武田馬隊車死你
BTW 真史料話日本馬係好細粒
所以武田馬隊係騎馬步兵
騎馬到陣 之後落地打
上杉也如是
唔好J咁多大河劇

新手必睇
有買ARK系列嘅入一入黎

好惡

大絕！

BTC ATH Again

Sorry lo

以為忘巴太陽教啲frd

原來有暗示
PRAISE THE SUN

吊ib又死

Amaterasu!

到nvda爆發了

屌你以為睇緊卡通片

1299

MARA 到左極限 輪到我BTBT 發揮

多水吹姐 唔係因為gel頭而推得快

依個時候緊係要推介下PS2神game 大神

西蛇醫藥股龍到痴線

G持
50年複息回報14%

食個飯, 幫屋企人整好新laptop已經有成3百幾個comment
btw 佢地部新機好快

英sir 講美股

台積兩日10% ^_^

好似有PSN板?? 之前PS store sale時好似見到

屌你老味我童年回憶
呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
超好玩

咪gel住
仲未屌夠呢隻垃圾

jagx

果日出邊個po話連登仔笑到佢發老脾
英sir應該頂唔住
唔似大師條藍屍咁玩得

佢早幾年已經叫人專注美股,話爆發力係果邊。

石仔 執石執得開唔開心

$5目標

有無巴打知TD電匯錢返黎要等幾耐

好想玩呢隻 好鐘意呢種日系rpg
最近玩完天穗之咲稻姬
覺得日本人整驚真係正過鬼佬多多聲

收到
要再做功課

好彩無走哂

SQ盤前破左頂

係時候買啲廢老股避險

學到嘢

全都是泡沫

天穗good game

利申295 F難打過無名之王

廢金本位呢樣野真係令到全球都要睇美國頭

見到開apps睇下升幾多
0.43....

月供2800 不2之選

剛過winter sales可以等，成日有特價
你用PC重可以自己裝MOD變繁體中文

呢吓真係好搞笑

呢位精神科醫生要搵精神科醫生睇未

我都走左去睇

百屌未成材

想入BA等拜登開習大大片

信報 英眼狙擊
有價值未必搶手 牛市下沉默是金
美滙繼續日日跌，比特幣（Bitcoin）狂升，股市整體偏好，新經濟股絕大部分各自各精采，作為評論員，原本價值已經有限。假期中再看網絡上的回應，更加明白沉默是金的道理，推介可免則免。
電梯股奧的斯（OTIS）算是去年代表作之一，緩緩推進最終升了五成以上，現時股價仍然貼住最高位，竟然一樣有人大叫中伏，理由是隨時在納斯特中找一隻中小型股，回報都輕易高過這個數目，奧的斯成為機會成本上的負累。大半年升五成依然不滿意，肯定是未見過世面的年輕人，天真地以為股市是提款機，個個月都可以贏幾成，兩三年就準備超越李嘉誠，追貼馬斯克（Elon Musk），然後再坐上地球首富的位置。股市實質是鱷魚潭，每年贏一成都已經算是無天理。熊市固然怨聲載道，牛市就孕育刁民，如此文化，大家真的只配擁有鐵塔（00788）之類的推介，純粹靠娛樂性作為價值。
雖然刁民不用多加理會，但股票實在也不宜多講。有經驗的散戶已經自動導航，有門路尋找勝算較高的選擇，現今世道經濟唔好股市旺，有不少人真的會豁出去賭一鋪，毅然投入股市，逼上梁山的這一批，由風險控制到情緒管理，水平都肯定不夠。就算盲公竹更好，一樣是九死一生。
何況股市炒到今時今日，稍為正路的概念全部炒到飛天，高處是可以未算高，安全性就絕對談不上，還是要講究值博率的話，唯有是兵行險着，在有瑕疵的選擇上出手，例如要揀悶聲發大財的老土增長股，又或者較少人留意的疫後復甦股，就算大膽提供，也未必聽得入耳。
有價值不等於有得炒，每次揀得中，運氣元素起碼佔三成以上，所以才要靠一個相當分散的投資組合去爭勝。技術所限，比當日奧的斯更好的推介，實在沒有幾個，當奧的斯也被視為廢股，自然就到了無話可說的階段，在牛市股神面前識趣要收聲。
基金持有Bitcoin ETFs（Bitcoin XBTE）及奧的斯
豐盛金融資產管理董事

比人笑佢唔玩得

盤前龍 盤中...

有預感今日NIO隨時升15%

微軟紅撚左

的斯成為機會成本上的負累。大半年升五成依然不滿意，肯定是未見過世面的年輕人，天真地以為股市是提款機，個個月都可以贏幾成，兩三年就準備超越李嘉誠，追貼馬斯克（Elon Musk），然後再坐上地球首富的位置

突發
se棍升

上到幻三，好驚好似之前幻二咁一上就跌到仆街

盤前差唔多ath

啱啱去左撚cctoy
依家去食飯

0.27%

panik sell

我都係 中伏

你一講x86即刻明撚左認真

所以繼續爆上去 上面0阻礙

Call 25 下星期100就好 diu

盤前又大撒幣

白卡仔應該同佢有傾計

NIO TSLA都有Position。

佢都講左好幾年 當連燈仲700 gogogo 佢已經講緊Tsla

TSLA 未爆

老夫當港股ipo真係提款機

無買

LMT, RTX, LHX, GD, NOC一眾WW3概念股做緊特價

梳囉

覆番上個po
效果係會升少過大市少少
因為妹嘅股會多過爆升股

Arm買蘋果

講真，驚就走咗先
錢賺唔晒

支牛60蚊了

有YouTube 講呢件事嘅 但一來太深入 二來係支那片
有興趣就自己揾 但未必聽得明

有啲貨坐緊

連登十萬人日日幫佢打工

Arkg 準備破頂

我買NVDA唔係仲好

咁risk tolerance 又點
跌果陣跌得小d都同指數接近

我自己應該都20隻以上
微孖 110-130%左右
ytd = 9.5%

哇

M2

我想佢精精神神，帶住班short short 一齊入嚟做燃料

唔關事
cloudflare 外國都話係host error
除非狗仔用國安法合法ddos/hack server

跌會跌多過大市
因為聽連登tips 間唔中會中跌20%股

今晚會唔會take profit

咁繼續啦反正長線投資
除非你係短炒

無必要

因住食棍喎

咪gel住 差兩個幾

食返粒藥先啦

個倉8700 未

石仔打飛機

贏果一百幾十石就咁
俾你贏幾千 幾萬 咪癲撚左？

對唔住 薑哥

村可以升級做鎮

抄功課咁你集中同一sector?
無左個分散作用
升小過人

出半年睇吓
你個USDHKD匯價走勢無睇好耐

PRNT年尾60召集區

係長線，所以都係鳩up下，見到佢跌都心痛

可唔可以睇埋右邊個金額

佢挾死左未

又燈

講笑咩執石派點贏幾千

你句台詞唔同左既

呢度啲大芋一日都幾萬鎂

又係唔同字母分散法?

sor 囉，我係新手

石仔又gel頭

又想屠佢

夾呀夾呀

一日升跌已經係我成個倉幾倍

石巴你好煩呀

我窮

上左連郡SaaS 大船

目測13500-14000先有阻力

8千幾囉
個個都知得你唔知

嗌佢石狗

輸死

盤前咁綠，開市點算。

暴巴想問下
幅圖有乜典故背景

直接做皇上

未必既未傾到

連登抄功課黎講
次次saas冧一定慘叫

關乜事呀，我一開始玩果陣個倉細過你，依家都多過你

我仲要遲過你玩添

今日個成交量有啲低

MARA爽撚柒到

石巴二世

未正式開市係咁上下

好賤

佢地個個一日10%up
你條線咁平重拎出黎

snow net ddog 青蛙 crwd work仲有無
隨口講中左幾多隻

個個張圖都差不多架啦呢幾日

ib電話app有冇得一下放哂全部股？

係咪八尺鳥指引神武天皇出征九州日向嘅道路？

你當我bot咩

唔緊要嘅
慢慢玩
Time will give u everything

你同BOT 有咩分別

電動火箭未開市就起飛

準備口號啦教宗

新手微孖中
尋日由1.2升到1.1 又有quota

INTEL 一向都有出

佢兩個都係bot
進化左識講野
酒呀同埋無力跌

_ _ _ _ ， _ _ _ _ _

連登係咪仲係用緊cloudflare?

TSLA 直上900?

平倉所有頭寸

同琴日比差好遠

不同分那麼細其實你都是BOT

似 升到驚

西石又贏， 破幻未

琴日咩日子 綠緊就算啦

石仔Gel曬頭

whois 一下你咪知

岩岩開FT望一望 嚇到傻左
依幾日個倉升得太快

正股驚閪！

升到驚 係咪窮貧限制左我既思想?

個泡沫又多左幾蚊

對唔住

Yes

今日個量唔縮得

有，應該冇乜人用過
等你包膠

直上1400唔開心咩
有人話銀行買左大量call strike 1000

不如估下tsla幾時又拆

我既船員1號你好嗎

tesla無頂

屌 我係咪中bug 見到靈車大棍

我無V落去果下
條軌滑劣劣，好C服

有無傻散tsla
420放左比citi

要噤埋ok 先知
你可以試吓

講完又收皮 靜啲啦

岩岩我都見到
之後縮返上去

準備定減倉

應該都係1500左右叫拆

見到人踩人咁 嚇撚死

老老實實
tsla如果真係好似佢話會閪跌
啲fund佬咪仆曬街

價我都未set，咪當我on9

非常好

果時有人問先好笑420都止賺，唔好買啦不如

你1000股

又唔係自己錢

真係有成交 唔係BUG 有人84X入到D順便

果陣好似岩岩3字頭爬返上去正常既

Aapl 玩野

市價盤直隊

果個係你

420 鐵底

TDOC又搞咩？呃貨？

總覺得開市會紅撚晒

揀sq roku net都賺錢啦

又扮野
你我偶像

好大性交唔挽喇，可摸耳比返啲錢我

Veri爆頂

揀股分散啲孖少少真係冇乜所謂
drawdown細好多

入市機會

太陽能無力，個泡沫要爆了

幾日就過咗420

慢牛mode

飲咗咁耐契媽奶 成長到30cm未

係咪落錯盤

net又係衰同當年aapl 100蚊 tesla 300一樣，net set 最低70
咁就開左車

Veri巴打們呢

係咪行權個D成交黎咋

多左咁多新人嘅 啲名又唔同曬

GEL緊了。

終於復活喇
西蛇股有信心就得

你100% Tesla 倉 ， 贏曬所有人

今日破頂好唔好

500股sh緊

一入tdoc就跌係咩意思

Never too late my bro

嗰時420樓下比人壓住控盤左成個星期有多架

veri係西sir重心概念股

係26蚊sh

巴打信念好強

U執撚左佢算啦 琴日得0.4%
今日得1%

有咩好驚

咁股票係講緊將來
intel 仲係咁落去
邊有得救

羅素2000繼續龍

成個美股台都係嘻嘻

BTC 41K

嘰嘰

好快哭呀

大棍上呀？

石仔有聲

tesla個泡沫又大左！

有個背景既
過去呢十二個月係pc 業界定為 廿年黎pc最好景既一年
ipad 都賣斷左

冇手足買左tdoc?

call g慶祝幻三點

西sir都未賣 唔會諗賣

加油！ sh 去到100

個個贏錢 邊個輸錢嘻嘻

我都有好多隻股票，唔知應該點整合

27.8 sh, 本身諗住加多30齊頭100 股

廢老股唔夠多 我tech佔咗1/3
連郡好多Tech

14000 sdow果個

前面都有巴打講過
amd好難完全打敗intc
大公司有好多資源同機會翻身

係

唔夠錢入啦屌，入左入唔到其他野，又未加錢落acc

Sh

係人既問題

星期二先入25 sh

全部馬匹準備

西sir 14個幾咋好似

等50放一半 0成本SH

call 貴啲

26

抵啦屌

盤前龍，開市__

好難講 佢就係咁多資源
都仲可以搞到今時今日咁既田地

你食左藥先啦

隻tsla 冇升過
半年前850
而家都係850
垃圾

咁INTC的確係人嘅問題

今個禮拜個倉係咪要50%先合格

Clsk船員一齊SH到100好唔好

做淡白卡佬

係 我唔否定佢仆街既可能性都唔細

個volume咁低
係咪全部股東係晒連登

今日$38啦。

要好多野配合架
微軟會唔會配合佢地啊

係蘋果先有呢個能力做出超預期既野

Amd打爆Intel係因為Jim Keller
Tesla又係佢

岩呀，400蚊放比我接

大家覺得今晚可以升幾多%

石囝大家都感受到你既喜悅嫁啦，嘻嘻

出面好多TSLA po，係咪會好似拆完股嗰次咁

好撚貪脆脆地40

留名上100

想入少少銀（非實體）

-100%

所以除左BITCOIN系列之外都唔敢GEL著

btc 41000

微軟咪玩啦
用ARM既人有幾多會行WINDOWS

西西好早買
但買好多

呀...Nio 條仆街....諗住咁晚入又升咁多...

我就係買ETH
BTC 得啲沙 食屎

咩股都追唔到tsla, 真係全倉打爆一隻就得，搞咁多野做乜

Tdoc幾時先識升？

早啦，好似見到成400 股

1600

早一個月低位570 打爆個倉賺到仆街啦

分注儲緊貨呀 等多陣啦

多數有呢個諗法出現冇耐
就會食大棍 之後就會諗都係分散d好

開市好唔好入GBTC

爭少少4幻2

我屌 低位唔夠膽一野大注

棍條撚咩，跌幾十，升幾百

呢句野好似聽左成年

一野入滿升天啦 仲儲咩

盤前33

12% 都唔識？

呢隻妖股磨幾個月先升一次

多間媒體今日（8 日）報道，港大深圳醫院院長盧寵茂昨日已於深圳，接種中國國藥集團的武漢肺炎疫苗。據報，他接種期間表示「很舒服」，接種後則形容自己「有點興奮」，又說「打好了，我現在有抵抗力了」…

「有點興奮」

算，下下睇盤前後真係拎白卡都似

食大棍唔同泡沫 搞清楚先

1月尾5幻
日日講

-1.43%緊喎

支牛個假小西都GEL哂頭

春藥咩

TSLA呢兩日好似之前拆股後嗰兩日

琴日升到痴線

15蚊一路加上去

142入左聖母

今日都要升架

今天solar jel唔起鳥

其實最貴好似係我

你係俾BNTZ玩

割肉

呢條友好大包圍
至少我watch list個堆九成都見到佢係到感恩

呢度玩開盤前

1.43 咁少 睇埋開盤先啦

高水唔少喎,盤前比人抄起啊, ETF做咩唔開市買

成世人未打過針都唔洗咁興奮掛
刷鞋刷到出面

走牙

jim keller 去左都救唔番

aapl都係

終極牛市signal

得返一個鐘炒, 開盤入穩陣D

有冇人有JAGX? 升空

Tenstorrent

PD 有冇機會到45, 2蚊好EASY

今日盤前好撚癲

小西倉位參考

margin算 可能2021最後瘋狂

通道底又入得貨

突破盲腸

好似打左毒先會興奮

入唔切呀喂 跌唔跌得返落2蚊

食港女

d藍絲見到雜種張相都會自體發熱

原來已經半年

非農

呢家己經可以gel gel 先

Sh威力

SH AI

石巴 贏幾多？

就快要印出黎貼喺牆

唔回調點升？

失業率唔跌 non farm負數 經濟差返 dem係時候推2T stimulus

正數咪得，你咁多問題

殺呀！！！！！！！

重點係個icon?

差咁多
LOCKDOWN

j死人

醬油？

高j

rain姐直播講tsla冇人講？

double即係幾多? 咁岩non farm一出差即係就話double 肯定夾好要推大stimulus

白粉針

咪zerohedge

gld

Baidu!!

唔通同琴日一樣？

驚驚哋

我聽契媽講好過

真係會升到penis sell

有冇巴打可以講下揸住NVDA既心情？

夾iv都爽死

佢講就有咁

尋日11幾心郁，無入 今日應該要入番d

忘巴：巧多士

我隻DM GEL頭無人講?

dem應該好快過2000蚊派錢

縮完再double
又可以炒

跟唔跟elon papa先？

2021先係大牛市原來

用緊 淨係收到過SMS

直接推返2萬億個個啦 majority話過就過

Tsla真心sp好過

我哋需要啲全put股神

都係印姐又無壞影響
有錢齊齊搵根本印幾多都ok
唔好用學說大我事實證明只有執唔執錢既選擇係咪先睇淡唔做淡執住錢睇精神科

FREE MONEY

你隻yala深海之孤獨

已經all in 左tesla
哪有錢接100 股

TSLA premarket 852

咁貪心 琴晚先爆升完

完全睇唔到

都預你知篇野架喇

can i gel now?

Ai未行定
仲係賭場咁

升返晒 個市已經憧憬緊新一輪印錢

升到好假 睇慣冧閪

但zerohedge自己都冇醬油，自己講double

龍3

升返前晚跌個d

Sh 下應該ok既 不過11x 安全好多，落番98，100 既位好似難d

已經諗緊D錢點用好

Mara過埋btbt riot
知錯啦

新手啱啱加入 今晚諗住買tsla 想問下應該幾錢買入好？

唔夠購買力 SP

3月20先轉番夏令

點解BTBT 呢幾日咁唔生性

標準答案 不問價

mara 好無

$888

個倉ath

on9 仔先買正股
財自8/1 900 call

1股

現價入

遇事不決半導體

好多新手
酒牙

一律不問價入

太陽能失去動力

五幻太保守了
睇怕八幻

MARA 已經一地錢

U

教母live緊講tesla

係
仲要揸咗幾個月都仲輸緊8%

其實係mara太痴線

1月尾 1000 CALL
快孖盡上

知性美開live

怕了麼？

TSLA強到，完全無力跌

唔好提呢隻冚家產
放最底當睇唔到

bngo

Sorry唔識規矩

實上得返既 坐多半年啦

未驚過，sh

1400

唔好喊 138都未穿
穿咗先哭喪

尋日升到咁
今日d人gel到失左常性

$900 EASY 今晚

盤前125 wor Ching

大棍

今晚又panic buy

其實佢地而家public offering 好事嚟

BB碌落山

個巿強到完全冇力跌

明明早星期好多人吹奏wor

好多人極度睇好佢

淡友破曬產

高過5%叫慢牛
低過係唔識升

點解有美囡 都仲有窮人

Live 追post 睇到呢句無憾了

問問牛記

爆買日

Nvda :
跌5-10蚊=正常發揮
橫盤=好叻仔
升5蚊=cls大爆升

1000前買都係平

一晚跌6%-情有可原

我大tan 1星期夾左2成上去= 無升過

今晚又有幾多淡斬倉做燃料

我就覺得可以睇定d先
等個升勢出嚟先買
1000入應該穩陣

因為其實同pacb 唔係直接competitor
比較似係相輔相成作用
利申非理科 有錯請細力屌

好耐冇見原版

幾蚊入好？

上星期妹左幾日
今日星期就日日gel

TSM已經升到124
AMD個仆街仔仲未過到100

死啦，我Feel到好大陣味，好快連樓下保安都問買邊隻

通常新手入場都會再升一升
加注先係閪冧信號

等咗好耐

認真答你 800入

呢句聽左成年

之前食飯排隊先聽到後面條仔同條女講 入tsla啦冇錯架啦

今日去剪頭髮
連個髮型師都問我有冇買美股買咩好
我建議佢買voo先

聽到c9 啊婆講先走喇

升得慢過tsla=無升

今日tsm個目標係超果果

開live講嘢自然啲

高追

酒牙
開始熔鳥
棍落

我不嬲建議2800

又幾能正
風韻尢存

有無link 想j下

話時話
係咪sq一翻240就跳晒船

講呢句同做淡友一樣
想全世界仆街得自己執到錢

陣間有新人真係走去call 900會輸晒

TSM ! TSM ! TSM !

下年Double

唔知 好睇market sentiment
雖然唔同sector 可以參考吓NNDM 張圖

900唔會輸

贏左點先

美股邊有輸錢架 想人賺少

1000strike
最小1000

生性啦果果
今晚就黎個140

幾得意

Naked short call tsla

新人就會call 1000

死都係死窮人
股民起碼賺過錢收割左
窮人一蚊冇玩仲要承受股災既後果

教練！我想加倉呀 ！

有張130 Leap

自己又唔係咩專家費事俾錯貼士將來見面面阻阻

屌你老母u

神武東征，召喚金鵄，發出的金色光輝狀如流電，使敵軍迷眩，故天皇軍獲得勝利。KO敵人，從此金鵄成為勳章，是大日本帝國對陸軍、海軍軍人、軍屬所授與的一種勳章。

全倉末日call 1千 , 聽日就楝樓

跟據rain 姐個live人數 估到有幾多連登仔玩美股

揀樓跳?

never too early, never too late

無錯

己經多人睇過COCO哥LIVE
笑4

澳洲起別墅仲得啦

3唔識7, 答唔識咪算

買得SQ既人其實都好穩 好少有咩恐慌

今熔

買得SQ都唔會係短炒
放返3,4年,2,300%點都有

反應幾cute

你地留意下， 都封左，冇VPN先睇到，有VPN反而睇唔到

DLLM CTRM

可能cloudfare當係ddos/ bot access

一下

揀高啲 跳落嚟唔好死唔去半身不遂

好心你地大龍單邊市就唔好買妖股賭錢

好在琴日走撚曬姐 妖股真係無性

who

未夠Subscriber 開唔到superchat
唔係實收到手都軟

個鏡頭set咁高做咩

每一個股市老手都想有新手墊底
因為當年做新手果陣墊左人底可能

下星期上1200，建議all in 15/1 call

今日900咁撚癲咩要升10%有多wor

睇佢笑想笑埋一份屌好似痴漢

露都唔洗露就可以吸金

溶啦 棍落啦 走呀！

又sector rotation 黎緊一星期又變返nq發力

波巴風火輪要出動了

免責聲明：會員「波波彈婆婆」早前已公開宣布落CTRM船，任何將投資損失歸咎於該人的行為，乃是不負責任和危害美股POST和諧的舉動。

1月尾1000
呢幾個月咁升法好過份?

Tsla信徒 請面對現實吧

走你老母閪咩
我上年三月唔走贏撚左啦

好多連登愛侵力

有sc喇已經

1xx買上黎

可唔可以露下肉

豬死啦.jpg

一個能打的都沒

骨灰龕位

第一次見依張野

7度叫人露肉

屌你陳茂波

5x買上黎

我上年三月 借錢all in 依家住洋樓養狗喇

Same
留比個孫

Leap call左

高汁

如果你TSM唔走
而家3萬石啦

又多一個風火輪

知性美開live幾可愛

你贏

3，4年咁耐

你識咁講就好

我覺得新手應該一開市全倉tesla 1/8 850 call

感受下+200%既快感

屌你
hong kong cathie wood
邊位美股POST痴線佬

咪係囉，一早唔走三倍左啦

Ctrm

沉日入左 1 股

1點：$0.05

但波叔仲賺緊劏房波仲係收成期緊

又有

？！！？

天穗之咲稻姬真係耕田game 嚟架喎

176有貨

出面有人開po講小西製藥

佢個種田系統可以好硬核
但鳩種都係升level

港版啦仲洗問

好𠹌緊張今日

屌那星 成個財經台都係ARK, Tsla

屌一早唔賣tsm三倍左加2.5%息

chat 到已經有痴線佬問佢有冇男朋友
邊位手足快d 出黎認左佢

唔通講柯達咩

老老實實，我次次跟波巴都係輸錢，無跟嗰D就升
完全反向指標

睇黎D錢開始流入返saas 舊經濟炒完一輪數據差自然搵平野同唔受數據影響野買

仲有crypto

面對緊個現實
傷心地數緊鎂

有撈snow既人有福了

創意台台主旭巴又有新嘢

睇緊rain個live，老老豆豆好撚正
啲反應好pure好true

邊有咁多
最多咪20k

尋晚走晒西sir胃藥錯了

屌
日日講睇長線，5年

咪又係短炒

得個講

耕田好好玩
我耕到唔想出去打怪

Oh shit 連我都有風火輪

Lok Chan: 有無男朋友

唉

昔日既saas已經冇人理 係時間要新一轉升浪爆上了

幾日?
磨左幾個月呀

日日叫人長線
自己又係短炒

得個講

lok chan 好mk

12k左右啦

rain 開live 啊
小西巴上水未

我要發達了，今晚至少賺一球

教母呢一刻2千幾個痴漢j緊佢

mom get the camera

snow ai開始有人買了

今年係3d printing EV 燃料年
prnt ddd fcel plug tsla nio

大麻今晚插

有無lin

豬死了

犯了錯就要付出代價，只有蠢蛋才相信犯了錯也可以免受懲罰。

有沒有想過家庭月入只3萬5，已經是全香港最差的一群人，外面普遍家庭都有6萬以上。

叫人長線5年
自己就短炒

cvac
跌落7十幾果陣講
而家又30蚊了

下？
真？

你7.8k個批50蚊tsm wor

CTRM, 次次入波巴船都坐沈

唔緊要啦，而家都ok呀。係就係慢d

大牛市
傻既先買正股
識買一定買期權

果陣邊有7·8k,咪玩啦

耕田好好玩
見到依句就諗起石仔

態度正確

Saas戴緊孝講乜春

得REIT

我要個後生既

而家你熟定我熟呀

其實西sir胃藥係咩?

收聲喇 DLLM

有無link?

天穗真係A+ 驚
好似得兩個人開發 一個programme 一個美術
CLS

契媽我愛你

8.7m Share offering 唔知咩價位

正版先幫到你搵錢 用錢揀其他唔好

尋日開市不問價掃左aapl call

有錢唔洗揀佢兩個啦

今晚睇黎係prnt加倉好機會

三月撚有7.8k咩
政府派左錢架屌

你係唔係熊喵巴
狙擊石仔

呢隻係steam wishlist好耐 但一直都未買

連登仔排緊隊奶，去龍尾排隊拎籌啦

我愛契媽

痴撚線

yes

msft幫你日日蝕

呢句笑咗

好大壓力

個免責聲明

可能J到暈左

rain睇tsla1400

抄

nvda

又會睇到咁淡

死咗圖

豬豬係咪A0

BTBT我警告你要俾我走到

石仔入左

又話保守800$

哦~~~~佢係幾時講

1400都淡？

人都嫁埋

RKT

尋日算叻架啦，俾啲鼓勵佢

佢之前貼倉

我護住契媽屎忽

咁對手得一個

已經上星期啦

屌post極都post唔到

波巴應該得9月DKNG嗰鑊係真沉嘅啫
其他都升得返呀

好彩無bngo同得返少量ctrm貨
唔係輸撚死

黎緊民主黨通過又印多幾萬億
應該衝1200唔係問題

邊會有人賣tsla架
利申唔係人

咁我覺得無乜問題叫人短炒先仆街
叫左玩長線但啲新手都要跟人短炒就梗係自己take返risk

Rain認真討論區

1股換一架TESLA

真ga?

rain

咁南海點算

28蚊吹奏到而家37了
果陣又唔入

係咪咁好玩
未買watchlist緊

最RISK嘅REITs

唔係去左韓國咩?

買啦 真心高質
玩完學識種水稻

前日中槍果陣賣左d
差d入唔返

rain話之前tsla逄跌都加左貨 睇黎佢都好有錢

You may say I’m a dreamer

第7 太平洋艦隊夠掃平東南亞

做投行窮得去邊

今晚將會係一個冇人輸錢既晚上

Sq啪啪啪 啪啪啪

值得支持兩個追夢痴線佬
又可以認真學吓耕田取得末日求生技能 洗滌心靈

買啦

跟佢果D人買HYLN坐緊貨

FTFT

財自先過韓國

咁睇似係dem 上台既時候無點出兵

食過太多棍 硬係覺得今日盤中又有棍升琴好不安 8成倉

民主黨執政參與戰爭好似機率係較高
唔知會唔會裁軍 但唔會預budget會升先

睇長線

咁hardcore

真心講連指有料過呢堆youtuber

無option 點入

執契媽口水尾

閘網打開

點解一定要option

禿頭波正仆街

條撚準備

大家睇法相同姐

無follow西sir依加follow返先

[情報] 日本農林水產省網站瀏覽人次大增

日本農林水產省的網站，昨天開始湧入大量瀏覽人次，因為遊戲《天穗之咲稻姬》發售，遊
戲中需要耕地，育苗，選種等等的農業種植相關知識，於是農林水產省的網站被玩家當成公
式攻略網站來用。

這發展大概是日本政府想都沒想過的吧，還以為是肺炎導致失業人口太多，一堆人想回家種
田了呢。

因為失業了所以回家研究怎麼種田（在PS4/NS上），這說法好像也沒什麼不對呢。

通常d人爭住買，就會暴跌

送俾強國

有咩事搵黑水就算撚數 ISIS 咁多年都搞唔撚掂

好多巴打孖緊 唔洗驚

盤前升 開盤跌

5 mins to go my pals

下次有特價就買 幾吸引太多驚未玩晒

準備好未

tsm 125了

個次我都蝕左一獲

美元崩=btc係黃金？
rain有無咁癲

sor 呀 麵包巴

夠掃又點 唔郁手咪即係紙老虎

龍龍蝦

真龍市

驚咪做對沖或者減倉

Elon Musk: BTC 可以火星用

大好友嚟睇佢片話揸好多

點解條線可以咁直

見到有巴打係rain live問點解amzn橫盤半年

美股一定係睇小楠
20歲已經買bmw跑車

太慢

但要行港區國安法

契媽G點 今晚高潮多一次 得唔得

美元崩⋯邊有可能

早

直上三幻

我決定訓教 唔操作

btc真係頂唔住80% mmd

減軍費都冇乜可能，民主黨最鍾意針住俄羅斯，而家中國印太又要理，新一代航母又造緊，又要揼錢落cybersecurity，space同AI

慢慢坐住到年尾60

會俾人block 網上唔到個網買

AMZN 正義兄堆3200 call仲磨緊

RIOTS up

tesla個泡沫又加大

西Sir會唔會受唔住刺激

唔大點爆

應該好快上返去

1萬鎂個時契媽話會升廿倍 好似係

全民TSLA

一開跌到咁想死

引沽做燃料

tesla 1400 confirm
準備入

各位安全帶扣好未
仲有兩分鐘火箭就起飛

星球股不受泡沫影響

JAGX有討論區

嘩tsm真係日日升

西蛇其實係佢老公

今晚900 I am ready!!

係 一開始啲Gaming site 連攻略都懶得寫
叫人去參考農林水産省official 乖乖地學種米

楠哥： Free money

Space奧巴馬年代cut budget... 我唔覺佢依4年會點大推 重點都係新能源，氣候牌

波蛇地位又提高了

TSLA又扯上WTF

個班一定係小西教既異端教徒

Riot

我心臟頂唔順

2.55 放曬

Riots信徒

開波 邊隻搶閘跑出

T！S！M！

美元崩即係陷球鏟到時西台灣統一天下

賭場正式開啟

準備！！！

滅世棍!

有咩好討論
小西好嘢

個莊開市一定同你沽次次都係咁 跟著尾市又升返晒破頂

Bb射完精軟晒

有冇諗過佢就係西sir

上呀

BTBT垃圾

升到癲，今晚點都放咁 D

從來冇擔心過 日日起身都數鎂

垃圾u終於上返黎

2.5放咗半

SQ

2.6放哂

TSLA 又熔

屌你老母u 終於有d起息

nio ATH了

Snow返嚟接我啦！！！

諗起上次果張av圖

nio係咪有新野

利申小注

TSLA 見光死

見西sir 走咗

噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹

sofi又死ser

Ai又大波波

有冇人同我一齊屌BTBT

棍落酒仙

印象佢講走半

U 度你唔好再趺

cvac

見光死

TSLA RIP

掛$10 uvxy 試試先

全部開倒車嚇我唔撚到既

Tan真散水？

一棍0.30%

呢度淨係去到2018
Trump近兩年個military spending都升唔少

但民主共和兩套logic唔同, trump行列根個套, dem可能會集中內政

大大力插落嚟

TSLA 要回了

印象P sir 話SH

靈車bye bye

今晚唔要見到紅燈

聽日NIO DAY

學生股神一出散水了

酒啊

爛果又閪冧

太陽能暴跌！

金熔

佢買mara

TSLA酒呀

nvda不意外

發生咩事

走呀!!!!!!!!!

TSLA比我想像得硬都應該都收硬皮，好想開put添

點解我係呢度搵唔到有人買既

850 tesla

完全唔敢入市賺小d算
等到真係回先再算

TWTR日日熔

今晚我俾人屌

PD 係咪要重上45了

屌忘巴900c條友應該笠水

HOLD CALL DLLM

太陽能

有冇人繼續big short DDD

900硬

$TSLA catalysts - 1/8:
1/ $8T Active Mgr buying (now)
2/ Street ups FY’21 Est/PTs (now)
3/ MIC Y launch (now
4/ CyTrck update (1/15)
5/ FSD MRR launch (1/15)
6/ Biden inaugural/EV credit (1/20)
7/ 4Q EPS $1.06 v $0.96 (1/27)
8/ FY’21 Deliv 840K v 777K (1/27)
$1,000 PT 6-12 mo.

Sbe

arkg

Bngo諗住改buy order點知改錯個sell order

YALA

跌到閪咁

好彩Sofi個廢ser 升先嚟冷靜機制

朱閪八格想點 跌極都有

人生太短出手要更大

TSM

酒啦 仲等

終於

老豆，點解你咁廢冇all in Tesla？

敢買就贏？今日買左未

開市900c

13000

左膠+奶共公司算啦

堆DEM概念跌極都有

nvda

叫左你地

NVDA

豬死啦

sunw dllm

上次就到battery day都有個時間表

契媽G點